有無巴絲識得點解決士多啤梨鼻

個鼻嘅毛孔好大好肉酸，就嚟好似月球鼻面咁，到底有咩方法可以收細毛孔甚至令佢消失?

脫毛公司買package要買曬全面先可以做鼻，無得剩買鼻

求求良方妙計

定期去做下facial
有啲專收毛孔嘅mask
唔好吱鼻

識有啲人覺得男人老狗去做facial好kam
但係其實好普通 所以真係講真定期做facial我都係最有效方法

facial有聽過未做過，我屋企人有做但又唔見佢地收到毛孔
我皮膚好易敏感，所以唔會敷mask

針清

平時都要保養
每晚做多啲skincare
時間會有效果的

做facial 可唔可以揀修眉同整鼻呢兩樣架?

針清聽講會更大?

唉 我懶到出汁
我一個月先搽得幾次補濕
出街又唔搽防曬
日日照鏡就畀個鼻嚇親，尤其係果幾日

不了，我連鏡都唔太敢照

我反而想知鼻頭個D黑色一點點既鼻毛點樣mun走哂去...

你係巴定絲？
如果係巴打肯搽保濕已經好好
以前男朋友成日嫌癡粒粒完全唔搽

做Facial
有隻韓國機Green peel 做深層清潔幾舒服
可以吸走好多污糟嘢 eg黑頭粉刺
之後記住每晚洗完面搽返啲保濕令啲毛孔吸收足夠水份
一個月敷兩三次左右深層清潔哪嘅泥Mask
同埋磨沙洗面奶一個禮拜用一次
平時用返普通嘅就得
希望幫到你

千祈唔好做針清
個師傅手勢唔好會有疤
同埋如果啲黑頭粉刺大粒
會成面成鼻都係窿
仲有做嗰陣會流到成面血

千其唔好用錯方法，如果唔係就會好似我咁

絲，我日日俾朋友鬧唔搽野
仔仔就嫌我眉毛粗

我都係一個月敷一次Mask沖涼個陣先用洗面奶個啲女人 不過我個人乾性肌膚所以冇乜特別嘅皮膚問題 所以就任性一下
真係好難做到其他人咁勤力日日用10幾分鐘喺度整塊面

眉毛去benefit修啦！！佢幫你修完一次之後自己記住個眉型以後自己修就OK啦

千其唔好 好易整傷皮膚留印
利申試過

好繁複下…出去俾人做facial 得唔得?
我唔敷得mask啊，我用過幾隻牌子，用完都生粒粒好痕
我用clinique 隻洗面奶日日用已經覺得自己好乖

Btw 針清好痛 整完之後三四日越黎越紅同痛
感覺整完同原本冇整冇咩分別

我都係乾性唔出油，所以平時唔太在意，但俾人講一講就先知自己變成咁 自己修嘅意思係咪要用眉鉗夾，幾日夾一次，好懶

我好彩嘅係連搵針清嘅針都懶
以前買黑頭貼用完唔知要保濕先搞成咁，我識得要搽保濕應該係出嚟做野開始先有接觸

得啊
一個月做一次我開頭講嗰隻Green peel
大概每個月幾百蚊咁
不過間間價錢唔同
唔可以話比你聽個準確價錢
你有興趣可以打去美容院問有冇呢個做

去莎莎卓越買啦
買鉗狀嗰啲
好似$18 支
幾好用
但要小心唔好搞到自己留疤
唔識用記住上youtube睇下片學
唔好自己亂黎

都抵過脫毛，成兩萬幾蚊，佢聲稱可以收毛孔

我其實無乜黑頭粉刺，係以前貪得意買黑頭貼玩 幾年前買咗ella代言隻搽上去嘅黑頭液(?
依家都仲有1/3 支

果酸

點樣可以毛孔大又冇黑頭

要唔要留個tg吹下水

嗰隻我都有買
但我對呢啲已經有免疫力
對我完全冇用
所以我先會係咁揾辦法搞搞啲皮膚

我幾個月用一次，都okay嘅，見到啲毛毛

我自己會建議你去睇皮膚科醫生
或者去美容院問下啲顧問先再搞
你嘅士多啤梨鼻係得啲黑毛定有埋黑頭粉刺？

有要好用心先睇到嘅透明毛毛

多保濕 多做facial

各位有無用過bio essence去角質隻野，要嚟洗鼻好唔好?

我google過偏方，用海鹽搽鼻，用保鮮紙蓋住，再搭多條熱毛巾

除左個鼻, 我額頭同鼻兩旁臉額啲毛孔都粗大
已經好勤力做保濕
每次敷完mask啲毛孔都縮細左好多
但瞓醒出番油又打回原形
美容師懷疑過我塊臉有蟎蟲
真心有冇皮膚科醫生推介

1.保濕&皮脂線出油唔關係 自己GOOGLE
2.水楊酸/杏仁酸 用低%慢慢 最少半年時間
3.針清/鼻貼之後收毛孔都係冇用 如果整傷左就係整傷左
4.物理性磨沙果D好易出事 過眼雲煙

自己研究下啦 其實上黎問都係多餘 9成都係跟班YOUTUBE真心推介自圓其說
輕鬆美膚
MedPartner

呢D先係粉刺 比你地想像大粒好多
鼻貼果D係痴住毛普通皮脂黎 仲會整傷D皮膚搞到毛孔粗大 愈大就愈多野痴出黎 惡性LOOP 諗起都爽YY

蟎蟲

你就係太勤力敷mask 姐係好似你沖完涼出黎 毛孔好似好細咁 過一陣又打回原形
飲飽水咪粒粒細胞都肥仔咁間接整細左D毛孔囉
但你粗大最根本原因可能係入面有好多肥仔粉刺係到整大
你又係咁敷mask養D粉刺 結果 哂氣

不過毛孔大小係天生 冇得強求
冇哂粉刺都只係將你原本既毛孔推到最細
不過係你都要強求既話就要打激光 打腫D細胞 好似你保濕咁 變哂肥仔間接整細毛孔

其實我都已經好少出聲 唔係幾想再講 根本月經

根本好多人係想買野 唔係想整好塊面 叫你地認認真真研究下做下功課就當廢UP

最好就話比佢地聽 樓下萬寧有得買 邊隻牌子 用完咩事都冇哂咁

泥mask

多謝你打咁長覆我
我都明敷mask係治標唔治本
除左做多啲保濕我唔知仲可以點幫到皮膚
美容院都有定期去
但粉刺同毛孔好似斷唔到尾咁
過一排又出番黎
同埋我啲皮膚都有啲煩, 應該係混合性
T字位同鼻兩旁毛孔粗
但其他位啲皮膚好好, 冇粉刺, 啲毛孔直程細到睇唔到
可能因為咁我好執著啲粗毛孔
話曬都係後生女, 皮膚真係好重要

做facial 勤保養 依家打緊光收毛孔
豐儉由人 budget幾多就做得幾多
唔好以為搽啲乜可以搞得掂

係咪以前你亂咁搞塊面?

上面條友係咪賣緊廣告

做laser?

係啊 賣左好多年 查下之前連登 D暗瘡POST

收幾錢佣

每個月倒貼1千比EZSKIN